到底呢個男人有冇愛過我?

我怕其他人鬧我😅

不過你都幾唔自愛😅

分得快好世界

睇唔明
究竟係你有hpv 你ex 沒 你ex 想同你屌西 你唔比？

你自己都講咗啦 同佢之間得性關係
根本就當你sp 佢而家只係未搵到人先搵返你

樓主搵過個啦，真係愛你就唔會滿口bullshit啦
你睇佢點應你wts都知咩事

唔想搞無人逼到你既
依家又唔係強姦 唔好比人仆完後悔就賴晒對方點衰 你有責任保護自己

又係佢?

係

放過自己啦

我好驚佢真係有hpv
如果佢真係有，我完全追唔到責任

不過又覺得每次揾新男朋友要諗呢啲嘅話 都好攰下

乜依家真係咁容係App 到約炮🤔
定係你ex好靚仔🤔

條仔咁濫交，你去驗先之後再重新補打

唔靚仔
好普通

幾歲啊
條仔同好多人搞過咩？
戴套咪得？

On99

過左去就算啦
日日諗你都走唔到出黎嫁啦

完全睇唔到佢愛你

我依家好驚打哂都中hpv
如果中左，我應該要點
打哂3支針都好貴，成5千蚊
如果比條仆街害到打完都中hpv嘅話，我唔識面對
我都覺得當時好蠢，點解佢講兩講就同佢搞
佢話佢冇，都唔知係真定假

果然女人幾多歲都係學唔撚識帶眼識人 仲可以問得出條咁撚on9嘅問題

其實佢一分手就即刻同人ons, 即係佢本身都濫
佢拎份唔知幾時的report俾你有咩用, 果時驗完佢都唔知同過幾多人上床
何況未聽過男人會去驗, 除非佢曾經懷疑有性病

過多三個月去驗下囉
驚都冇用嫁都過左去
下次帶眼識人啦乖

佢好煩，我block左佢啲野就會搵辦法去搵我

唔揀毒撚揀mk嘅下場

佢想中出多你一次咋，之後拍埋片放上網賺錢啊，醒少少啦你
唔撚明點解你可以蠢撚到咁，你個腦係咪漏低咗喺你老母個子宮度？
所以話，呢個世界咁多男人呃到女，都係拜你哋呢啲死蠢所賜

咁我同佢嗰陣有戴套嘅

你連contact都冇加佢？

之前同佢講分手咪del左佢

原來d女真係咁蠢咁易哄倒

簡毒撚都唔一定無禁既下場

傻瓜 佢都無愛惜你 你覺得佢畀唔到信任你 如果下一位就係Mr Right 發現你同個咁嘅ex仲有聯絡你都一樣畀唔到信任人㗎 其實你都應該會諗一早無遇到佢咪一天都光晒啦 而家有得斬都唔斬 你唔係傻瓜係咩呀

樓豬快啲同佢復合繼續用扑嘢迎合佢啦
反正唔使大家勸你都會咁做

完全唔係愛，只為蝦條

Block 佢
再煩就轉電話
識上門就搬

順便申請埋禁制令

女人真係好撚犯賤

你抵死

睇過你d post 唔好再執著啦
你諗下 當你驚既發生左 你點追究佢
果刻搞左就係搞左 你想佢點負責任 娶你？
老實講早走早著啦 知你個心好驚
但你應該係諗如果真係中要點做 唔係要佢點做

不過唔洗可憐

因為D仆街女人遇到好人，會不斷揾佢地著數，虐待佢地，佢地都好冷血

所以呢D女人俾人好冷血咁對待，都唔洗可憐佢地

如果你無regular sex partners
半年去驗下性病好正常
就算你有穩定伴侶，都唔可以信哂對方啦
我建議大家就算無事無幹都定期去驗
拍拖要扑嘢前要驗左先好搞，最緊要唔好比男人氹兩句套都唔戴

on9

又唔洗咁驚，要中都唔係咁易架

痴撚線 咁撚隨便都有
上網約炮好撚高風險

我睇哂內容，其實需要深究細節咩？呢個處境，您嘅顧慮合唔合理，唔係最重要，佢重性多過您嘅感受，佢唔係適合您嘅人。

。。 睇對話就知個男唔好相處 睇反你舊post，拍拖無耐佢就要sex 就知係玩玩下，你咁都奉陪，瀟灑啲啦
Btw 你哋係點識？

見到DLLM你都仲問佢係咪真心愛你

會咁樣鬧你明顯愛極都有限

分啦！仲洗問人嘅咩大佬

「你遇到真係好男人就出奇啦」
佢都自爆左啦，佢自認唔係好男人

有好仔唔揀 揀啲呃🦐嘅

btw個連狗塗改帶好cute
同埋要戴眼識人啦

首先, 載套可以預防
然後 就算打左針都唔係防曬咁多種HPV
所以每年/隔年都要keep住check
再者 HPV唔係絕症,
只要唔濫交,扑野做足安全措施 ,冇持續受感染
一般半年至一年時間會好番
樓豬唔好咁緊張,仲要你都冇確診

最後,條仔溝通唔到同埋唔愛你
淨係想扑野架咋
唔好再搵佢/比佢搵到你喇

你係咪就係我個ex

你講得呢句都明你點解咁蠢，蠢真係呃唔到人，可憐之人必有可恨之處
快啲同佢復合再比佢戴套當肉便器啦

樓主似有焦慮問題
同埋比較神經質

又出？你之前咪出左一樣既post

佢今日咁覆我

仲要出完又出
睇到hpv已經諗起自己睇過
以為自己思覺失調

雖然佢啲英文好7同埋佢講野都幾賤
但睇完你啲post都覺得你太精神緊張

載套係可以防到架
除非你好唔衛生
你真係太緊張喇

條仔好柒
但樓主乜都驚係想點
你知唔知同人錫會有herpes
不如以後唔好拍拖唔好同任何人接觸咪安全囉

我已經打緊針 我唔係要成世唔做
我已經同佢講半年先可以做
但佢唔聽

呢間野要做生意架,一定誇大個嚴重性等你幫襯佢
子宮頸癌可以預防嗎?
可以。科學證據已證實定期接受子宮頸癌篩查是有效預防子宮頸癌的方法。其他預防措施，可以減少感染 HPV 及因持續感染 HPV 而發展成子宮頸癌的風險，包括：
HPV 疫苗，在未有性行為之前接種效果最佳
採取安全性行為（例如：使用安全套、避免有多個性伴侶等）
避免吸煙

機會就一定有,只係高定底咁解,載左套起碼防到9成
唔係話打左針就100%防到,佢只係防到指定幾種高危既
如果咁驚既 最安全係呢世都唔好扑野

咁佢身上有病毒有套都冇用
三支都五千蚊
既然都打緊針梗係想支針發揮最大效用架嘛

你咁識諗當初就堅持啲啦
而家衰啲講句你都落左搭
而且又唔係真係驗到有乜野
仲要日煩夜煩
佢咁耐先block你都算好耐性

唔係個男人靚仔

係 d 女弱智

咁如果真係驗到有事呢?

咁你咁大個人
咪自己去睇醫生囉
唔通你去斬佢淋佢漒水咩
講真你情我願你自己有責任

好仆街，佢搞到我有病但係唔使負責
我唔反對我有責任，但我好懷疑佢對我嘅愛
好似見我蠢易氹就呃我蝦條咁

但我有朋友未打前已有性行為呢？
定只係打緊果時唔可以有性行為？

都話唔係絕症黎
你話驗到HIV先擔心啦

大家都成年人喇 你有事自己都要負責任
邊句叫你抵受唔住同人扑左野

咁你想點呀

Metoo 告佢老強囉

講真 佢咁蠢 今次個男人無 下次咪又係俾另一個男人昆

不如慳返 d 錢咪打針

自己評估風險囉 打緊針而伴侶原來有事既
搞到自己未有抗體之前就賴左野 咁都係幾唔抵既

一係就叫伴侶一齊去驗下
一係就少d 扑野 要扑都載套

我每年都會做一次抹片檢查既
醫生都只係話即使有感染
但係做足安全措施都係可以正常性行為

講真
就算搞到你大肚有左、生埋愛滋
佢一樣可以拍拍蘿友就走
唔犯法的
所以你要保護自己同戴眼識人
唔係諗住一有咩事人地會理你會負責任

身體係你自己既
所謂負責咪最多俾錢你睇醫生
有病有痛你自己都辛苦左啦
佢唔會少忽肉架喎

絲打 冇必要去留住一個唔愛自己嘅人
唔好再傷害自己啦
早走早著

老實講 樓主真係誇張左d
講到自己已經中左hpv咁
就算中左 都唔一定會發展成cancer 架
就算有性行為再打疫苗都有效架
如果你咁驚當初就堅持啦
把持唔住你都有責任
唔愛你就緊架啦
同你一齊Dl 得交友apps 可以有幾愛
早d 分手可能都係一件好事呢

好明顯冇愛過你，當你飛機杯，勸你立即block and delete 佢所有聯絡，重新做人

30+絲已上岸，過來人

你同呢個男友點識架？
賤格到佢，絲打先調理好身子，唔好為呢個賤男傷心

好溫柔既巴打

你自己蠢唔識拒絕
物以類聚你係乜嘢層次嘅人就會對上乜嘢人

Agee

睇左4頁
其實都分左一段時間
點解宜家先驚會中

其實同佢講左好耐了
佢依家分左手突然同我講佢都要打
然後又拎返出黎講

阿妹, 就算佢有, 入左你身體, 人係有免疫能力既, HPV 疫苗只係 防到其中9 種(如果你係9 合一的話) HPV, 而當中HPV 16 同18 先係嗰隻引起子宮頸癌 既HPV 病毒.
即係換句話說, 就算你打齊左三支HPV 9合一既針, 醫學界上面仲有可能其他三成未必由疫苗中既HPV 病毒, 或有可能由其他傳播而中的子宮頸癌.

有無聽過處女都會患上子宮頸癌? 所以唔好以為打左HPV 針就一了百了, 呢個只係預防, 你身體弱既話咩病毒都有機會入到黎. 唔好太一面倒去相信打左針就一勞永逸

FYR: 衞生防護中心轄下疫苗可預防疾病科學委員會和愛滋病及性病科學委員會建議全部三款註册HPV疫苗均能預防由HPV16及18型病毒感染而引起約七成的子宮頸癌。9 種係: HPV-6,11,16,18,31,33,45,52,58

吖~ 漏左講, 我頭先個POST 都講左, 人本身都係有免疫能力既, 唔好似為啲病毒一入黎就一定出事, (i.e. 好似COVID-19 點解有啲人好嚴重有啲人連病徵都無). 就算你而家真係所謂既中左, 一來一係未必而家發出黎, 二來一係好多年之後去做BODY CHECK 有啲病變, 醫生會再幫你去睇清楚點解會病變, 再染係邊一隻HPV 病毒
你如果想保護好自己, 我建議你每一年最少做一次婦科檢查 (呢個係無論你有無打到HPV 針都要做), 我因為家族原因我真係一年做一次檢查, 到上年真係檢查到有病變, 但醫生話因為我記錄良好所以唔使擔心. 結果真係唔係HPV 16/18 .
好, 就算, 真係咁唔好彩, 係HPV 16/18 , 由呢啲咁既病毒細胞, 發展到CANCER , 你知唔知要幾耐時間? 大概都要五年, 咁如果真係有事而你OVER 五年都無做過BODY CHECK, 咁我就真係無嘢好講
唔好嚇自己, KEEP 住一年做一次BODY CHECK UP 啦, 呢啲錢唔慳得. 唔係到時有咩事發現得遲.

有咩唔明留言再問啦... 我睇得多婦科醫生希望可以答到你啲問題.

未打前有性行為- 咁之前如果中左又潛伏緊無發出黎, 就未必保護到. 當然, 打左之後, 再同男人有SEX 就可以預防到.

但問題係你永遠唔會知你係打之前嗰啲男朋友係點架嘛... XD

所以話, 如果屋企有女女既, (小朋友), 佢一到九歲就真係的佢去打啦, 到十九幾歲處到破左時唔係打黎無用, 但唔好嘥左啲藥力吖嘛.

當係性教育宣傳po

推

既然懷疑中招點解唔去驗下？
同埋一個男人可以拎到份hvp report冇人覺得好奇怪咩？

我都想驗
但唔知邊到有，有嘅都要做埋柏氏抹片
但我岩岩做完冇耐，唔想再做住

樓豬驚唔驚冇中hpv但有焦慮症

想問邊到有得check，但我唔想做埋柏氏抹片
另外我下面有時會覺得灼熱，係咩原因?
但我小便嘅時候唔會咁

你睇返上面都唔係得我一個會驚
只能夠話我蠢冇原則

睇完覺得佢好無責任感同只係諗自己 唔值得樓主你留戀

佢嘅反應擺明就係淨係想扑嘢啦

佢份report都唔知係咪真嘅，係真嘅點解第一次問佢，佢又唔比我睇
第二次問佢先比我

不如你同返佢一齊 唔好放佢出黎害人

一係你就唔好遮佢電話 比人知道佢真面具

有無愛過唔知，但依家就一定唔愛

做普通婦科檢查就OKAY, 佢會抽取你啲組職去驗, 驗到細胞有異變先再做PAP TEST.

下面灼熱, 仲要小便時唔會咁, 阿妹你係咪尿道炎唔係女仔嘢呀? 我細個成日都係咁架啦. 平時少飲水? 飲多啲水等膀胱有得排返啲毒出黎啦~

GOOGLE 下尿道炎啦~
quote: 尿頻：次數頻密，但每次只能排出小量尿液
小便時感到赤痛、灼熱

但係我小便時冇事
係間中覺得刺痛

睇佢對你嘅態度就知佢幾撚仆街
唔通為左佢放棄支針咩on撚9
早走早著

樓主 做足安全措施 打哂咁多針佢
唔好成日將有冇HPV掛係口邊
放鬆做人 唔好驚呢樣驚個樣

呢條仔..唔好再搵亦唔洗再糾纏
唔好浪費時間係無謂人身上

感情問題 一律分手處理

老實講，好多男人拍拖只係為解決性慾
唔係愛唔愛既問題
而係呢個世界懂得愛既人，本來就少之有少
何況女人多數都係唔識揀
人地追兩追就以為愛自己，實際上人地只係想佔便宜
得到手咪鬧走你囉

睇唔透 廢事炒車都係追下post算

不過郁d對另一半真心爆粗我諗愛極都有限
講笑唔計

呢個問題
我諗好明顯吧....

ah. 就係小便時反而無事.

你咁驚不如你睇下醫生

block啦，仲聯絡

條撚樣啲態度閪到
似係閪到會打女人嗰啲仆街打完仲會講返句：你唔好以為自己女人大曬

我都覺得似，我同佢拍左咁耐佢對我態度都係咁
如果真係同佢結婚唔知會唔會打我
佢話佢冇上連登，但講野成個連登毒撚咁

其實仲有好多令我唔開心嘅野
佢以前試過問佢個舊女同事性事
佢問個女仔佢男朋友點做會令佢興奮
我嗰陣咁岩睇到啲wts 對話好灰，但佢話我太保守
我好懷疑佢係咪特登比我睇到，佢喺我隔離同個女仔wts，然後比我望到
仲要嗰日係我同佢第一次上床，我真係好hurt
我睇到之後就同佢攤牌，然後佢居然係鬧我唔信佢之後就走左去
由特我一個夜媽媽喺條街到
最慘係我拎唔到佢對電話cap圖，佢手機唔會離開佢身，我冇機會拎黎做證據

仲有好多，但我要慢慢諗返

你搵筆友啦

男朋友問第個女仔呢啲野正常?
我自己接受唔到
佢咁問係對個女仔有暇想?定係直頭想搵佢做sp?

樓主你好撚煩，認同你ex, 咁撚煩既女唔會搵到好男仔

佢咁樣對我好唔開心，又冇人可以傾
唔知可以點
第一次拍拖就咁比人背叛
好難受

我諗緊係咪直接起佢底好過

即時諗起沈殿霞同鄭少秋
其實你想聽到有愛過定冇愛過

冇。分手

點解咁講?
我認我唔係靚女
但我冇逼佢同我一齊
係佢自己提出

我可以埋單

唔關你靚唔靚女事
純粹想知你問出呢個問題
其實想聽到邊個答案多啲

講返沈同鄭 係因為當年鄭係答有愛過
唔通沈會因為咁忘記曬前塵往事咩
其實個答案根本唔重要
重要嘅係睇你有冇決心

我都覺得佢冇愛過我，佢當我玩具，而唔係女朋友

抵死

所以其實你自己都有答案
何必要再問其他人呢
執著喺有冇愛過根本毫無意義

一句講曬
你究竟有冇決心死都要同佢一齊/離開佢？

我block左佢啦
講到冇做過對我唔住嘅野，但事實唔係囉
佢同我一齊又問個女舊同事啲性事
人地同佢男朋友搞野關佢撚事
佢嗰陣咁同我解釋：佢話我對佢冇興趣所以想問人地意見
佢話個女仔好open所以可以問佢
人地同我鍾意嘅野一樣架咩，當係一樣上網搵大把人講啦，想借機搵sp就搵sp啦

好開心絲打唔係又犯賤又蠢嘅女人
當自己唔小心中咗雀屎啦
洗下個頭就重新出發
搵個真正同自己相愛嘅人

block柒佢啦 絲打有冇用套？
最好驗埋有冇性病 咁撚濫都咪話唔驚

佢之前吃耐以黎自稱得我個性伴
都唔知係咪真

九成係假啦 係嘅話點會半年都等唔到
咁心急肯定係平時玩開

痴線，如果我條仔同我講DLLM同唔好以為女我話大哂，即分

講得難聽啲，我係你條女唔係大哂，唔通第條女先大哂啊？
理性翻少少，佢份人似player同 同連登仔啲思想一樣女人就是臭雞 啲fd

毒撚同player明明係相反嘅野
但佢一個人做哂

唔做都做咗 下次小心啲啦 最緊要保護自己
就算無病 一個男人半年都忍唔到 好極有限

起咩底？
你同佢扑嘢係自願，點解你要公審個男仔？

其實我就算有冇病佢都唔岩啦
你接唔接受到你女朋友日日鬧你，話你醜樣，話你蠢，話你癈?
接唔接受到你女朋友喺條街到鬧你?
你女朋友問男性朋友點同佢條女上床你忍唔忍到?
如果你有女朋友嘅話你答我睇你呢條假膠都冇
我同佢上床係自願，係基於大家相愛
佢咁對我佢有愛過我咩?
我係咪對你足條假膠太認真

推
你情我願呢句唔係大哂

另一半對我差我都死心，會早走早著。你仲留戀係你嘅意願
性同愛係而家呢個社會都已經分開，有性冇愛根本就唔係一件不道德嘅事，更何況你係心甘情願

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

咁我同佢嗰陣係拍緊拖，咁佢自己性愛分開
但係又呃我愛我
咁已經唔道德
除非佢一開頭就同我講我地只係sp
咁就冇道德問題

仲要佢講過好多野都係呃我嘅
點解唔起得佢底
佢有心呃我蝦條
我想佢死有咩問題

好執著 但其實佢都don't give a shit
放過自己啦

邊個話hpv打針期間唔可以有性行為？
只係講到明打針期間唔好懷孕

我如果起佢底佢係咪就會有事
好想睇佢死

我都睇到r頭

建議你試多幾個，同帶套扑野，thanks

呢個唔好我認同
你試多幾個意思係下個好都要試多幾個???

下 男人唔壞 點會有女人愛呀傻仔？？😂

其實hpv 同hiv 係兩樣野黎

其實
你未有vaccine 前扑過野都有機會感染過hpv
不如自己睇下hpv 同vaccine 係咩黎先

你有精神病就放過人地啦
癲閪

但係我之前冇性經驗
所以我就同佢講我要半年後先可以比佢

打大對腳比人屌個個又係你
而家驚個個又係你
你玩撚哂啦
有hpv 都唔等於100%生cancer 啦
唔怪得d 仔成日話唔好食處女要執手尾

我覺得佢愛我，我信佢咪比佢
但我覺得佢講嘅唔知係咪真
佢話佢愛我，但佢做嘅野係真係愛我?
佢咁鬧我真係愛我?
佢問其他女仔點同佢男朋友上床又岩?

我覺得比佢呃，我依家驚唔得?

唔好諗咁多佢點點點啦
就算你真係中左, 你都唔會追究到佢乜野

唔好再諗 "佢害左我"
而係諗真係有事 "你" 應該點做

同埋你真係太緊張, 放鬆D先啦, 中既機會唔高, 你打左2支 已經防到6-70%

你成日日日夜夜諗住, 到時冇HPV 都諗到精神緊張 變到真係有心理病呀

但我打一支已經同佢咩左

肉便器only

其實我覺得你開呢個POST都唔係得到絕大多數人 道理上支持你,

到你真係公審同起底對方既時候
可能到最後受傷害既都係你自己

公審係一把雙面刃黎, 慎行

其實真係唔大機會, 你唔好嚇自己先啦, 你真係好驚既, 一係出埋錢叫佢去驗, 唔好諗係益左佢,你當係了左自己心結, 之後咪同佢斷絕來往

再糾纏落去對你冇好處

岩岩起咗樓主底 原來又係嗰個人

睇埋你以前嘅po, 係愛你點會唔同你睇醫生，你自己都有答案啦，迫你做佢免費雞咋，做女仔錫下自己啦

連登仔真係好人，你咁撚on9 又煩都覆你

煩係因為開左幾個po鬧佢?
係我當時心軟先冇起到佢底，我蠢我唔起佢底

你直頭on9

其實再開多幾個po鬧佢都冇用
你最多只可以轉移下自己既不安

好似鬧完佢個心舒服D

對你情況係冇幫助, 你不如諗定點樣幫到自己既PLAN A PLAN B好過啦

你不如驚佢有愛滋梅毒好過啦

另外你同佢一齊為咩？

我嗰陣信佢真係冇事，但係原來佢會同人ons
佢自己講佢第一次ons，又話我係佢第一個插入嘅人
都唔知真定假

推
唔理佢有冇hpv，佢冇愛過我先係重點
仲要咁濫，佢話以前冇插過其他人都唔知係咪話黎
都唔知會唔會惹性病比我

唉屌你收檔啦係女都覺得你麻撚煩
一段關係入面你覺得佢真係對你有所虧欠嘅話咪止蝕早啲走囉
咁你依家又分咗手又block咗人仲嘈住話要起底做乜撚嘢姐
仲要咁神經質係咁話對方有機會搞到你有病
但係扑嘢嗰陣你又唔stop人喺到秋後，知唔知真係好肉酸？
一係你個陣就企硬，佢搞你就告佢囉

唔想有第啲受害者好似我咁中伏
我蠢我唔岩，但佢見我蠢呃我就唔係呃我
hpv係小事，但咁點解家計會都有得打?
上面都有絲打講如果傳左啲病毒比我會做唔切抗體，支針會冇效
我嗰陣將佢放得太重，所以做錯左
然後同佢日子耐左，我都愈來愈覺得佢為左解決性慾先同我一齊
佢同我一齊嘅時候佢都有玩交友app，又問過啲女性朋友同佢男朋友啲床事，我有表達過我不滿，佢話我太守舊
而且佢不嬲約我都係好即興咁約，仲要例遲三個字，地點仲要係佢屋企附近
佢嘅理由係佢好攰

後來仲要聽到佢話同人ons，佢話冇入過第啲女仔都可能係假
佢同我拍拖掛名黎，實際上我sp都不如

感建分

你唔係蠢
你係奴隸ja

下個更可愛啦，樓主你今次無事咪當執返身彩
你咁易比人呃真係唔抵幫

樓主算數
搵番個腦前唔好拍拖喇
拍拖唔岩佢

睇黎你無諗過起完之後d人係幫佢

點解?撇除hpv呢樣野佢都對我好差

你睇睇你個post d負評先

講重點
係咪我太智障比佢呃?
但點解會幫佢

唔直接答你
你會唔會覺得比電話騙案 倫敦金 呃既人係抵死？
我就會既

連登女性慘過地底泥
好耐之前有個男仔比美容雞呃錢好多人幫
但我咁樣就比人鬧
條仆街就咩事都冇

咁你肯去驗未
得個驚字對成件事冇幫助
驗咗先 唔好諗條仔 為自己身體著想先